嚴選香港最好味宵夜

得到最多正評餐廳為勝出

公廁代表：一蘭拉麵

屎代表：M記

地區代表：旺角紅磡

正評代表：雞腳湯

港島代表：冇

車仔麵真係冇間好食

旺角狗仔粉

元朗冰室

我真係OT 到12點走時就行去一蘭食個麵再加飯。
每次我都感覺好滿足

茶記豆腐火腩仲正

邊間？

港人代表之一：燒賣、腸粉

尖沙咀?

識野

唔好講出黎，我用心良苦，討論返宵夜先

飲好多水呀食完

我都係，好爽

你都唔識既，唔好入黎一齊傾ok?

其實一蘭真係幾好食

炒麵王